元朗人注意！！換衫未必有用

鄉黑要搞你，著乜衫都會搞你
官商鄉黑大聯盟，打撚死人都得
我估佢地唔理著唔著黑衫都會搞，特別係後生既，因為佢地要交貨，顯示佢地有能力完成國家任務，值得收維穩費

所以
今晚一係去到元朗站/前後一個站轉的士番屋企，一係去朋友到借宵一晚啦！

一個都不能少！齊上齊落！！

推

Push
夾錢飛的啦

幾時戒嚴？著乜衫都有機會俾人打
不如宵禁一了百了？

癡鳩線 平時夜晚已經多黑底蝻行黎行去
依家香港真係目無法紀

鄉黑講到明搞黑衫。

坐的士啦

元朗真心垃圾地方 但樓價咁撚高

屌你，未L嚇D細佬喇！

Diu

夾的士啦

報台疑似大量白衫黃屍非法集結

除非組織到一班人有足夠武力自衛
如果唔係今晚不宜硬碰
警察一早就廢左啦

雞地有人俾人打。

佢突然搞個白衫既後生點算？
到時又無記者影，又無手足救

唔好返元朗，已有人被打

Push

報驚都冇撚用 痴撚線世界
無政府狀態咁

我都好清楚講咗，我地會作出最大努力，blablabla

咁而家即係見後生就打？

有需要幫手就出聲

唔好返元朗 已有人被打

就算幾黑，都唔會見人就打呱

唔知，但都係擔心
我係驚有中學生諗住換件白衫實無死
點知比鄉黑搞

黑社會落地獄

咁即係唔關咩色衫事
無差別打人

認真屯門兆康落 咬埋隻m記先翻

我7 8點返到元朗冇事╮(╯▽╰)╭，不過都係小心為重

搭輕鐵應該冇事

天水圍有無鄉黑

小心

推比身邊既元朗朋友！！！

小心白色恐佈，安全為上

其實係咪應該保護佢地

去錦上路轉的士啦

pish

自組隊伍保護年輕人

今晚組織唔切，因為唔知手足住元朗邊，可能好散
同埋要有一定數量打得既人，一時好難搵

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

請埋你食宵夜都得

push

推比元朗巴絲！！

全世界元朗人唔好返去 等佢哋企天光

Fact check？圖呢？

其實有無元朗巴打真係試下報警

屌佢老母
元朗班垃圾
中環又唔夠膽出
龜縮喺元朗
屌那星
遲d一定入去
踩撚爆班撚樣春袋

朗屏都好似有 去天水圍落啦小心

著深藍色衫
係果邊穿過
無事

Btw自己小心

元朗消息

的士未必安全 唔知d的士佬咩背景 最好都係戴返口罩同係遠少少嘅地方落 費事的士佬報串

推到元朗嘅手足全部睇到
返到屋企嘅喺度報下平安

咩事

即係點？

前後兩個站出圍返班友啦

影近少少la

依家香港退化到連出街都怕比人打...

Push!

推 由其是後生
請唔好係元朗站附近番屋企

［元朗月台拎件衫再上車其他站走］
西鐵手足注意！閘囗已經有鄕黑！
元朗月台有替換衣服。
緊記換衫。
元朗站月台中間四方長凳！
往屯門方向第六度車門一出就有
無衫就拎衫
多件衫就放低！

有大量衫係現場 換衫 換衫

傳係
#元朗 雞地白衫打人

有冇圖？

圖呢？

5分鐘前平安返到屋企，我係朗屏西鐵站落，全身黑色

推，少少錢唔好慳

屌咁撚惡，去夜街都打

屌點解一個法治社會可以咁樣

推一推，都係果句，過左黎港島可以去遁道衛理聽下詩歌訓下覺，聽日換件衫先走。

但係其他人麻煩有衫就換衫, 無衫就兜路
安全第一!!!!!

咁你朗屏出係行番去邊？沿途有無疑似鄉黑？

警告，換左衫都冇用，
有多條片睇到，非黑衫，只要係後生就追住黎打

千萬唔好直接返元朗，去唱通宵K先，Stay safe

雞地打人 小心

元朗真係無法無天

屌你老母 即時光復元朗啦

小心啲好
唔好盡信網上留言
要識保護自己
唔好落單同著高危衣服

冇，我仲走去水邊圍邨ok對面等左一陣的士

有犬隻朋友講明元朗班鄉黑收左維穩費
唔會有警犬理佢地做咩架喇

返元朗
去朗屏走！

拎支氣槍 入鋼豬 射9佢
警唔理 我入撚曬旦
射9佢地都幾正

要車搵我

太過擔心啦 佢地企得幾耐。。睇最新情況d 相都開始少人

去天水圍食個m記睇下情況先

燒佢老母個祠堂

天水圍行翻朗屏半個鐘
天水圍落啦
利申以前成日行

22: 00
朗屏西鐵落，換左街衫加jacket, 行去元朗廣場，沿途無白衫黨。
利申:中女一名

青年人小心

推！ 安全至上！

In LKF / 維記 we trust

1015 朗屏暫時safe

依家你夠膽一個人去射9佢？

香港地出街要怕被黑社會打,乜城市來,遊客咪來,these ganstars are employed by the government and have the police force to watch their back. please, we have to let the world know this. This is the worst city in the existing history.

係
唔好太誇大...換衫就ok

推，元朗兄弟小心

休班警去哂元朗著白衫

一個都不能少！

反正差佬都唔會拉

有需要可以去嶺南24避下

準備定搞尻元朗班死垃圾

d狗死撚曬去邊

幾時光復元朗

咁夜咁突發聚唔到人

黑衫團結趕走d白衫啦屌

人數一定黑衫多屌佢老味

有需要搵我
帶你入yoho會所嘆冷氣

有人話見後生就追住嚟打 利申未fact check

乜事都無 輕鐵上元朗西鐵站

再報

可否動員一千入鄉下反 兇D牛屎？

警犬呢個時候就龜縮架喇

去朋友到借宵一晚啦

警察絕對不會保護香港人
就算會理，都是反告香港人

今晚完全表現警鄉雙黑

正式宣布元朗發生暴動

小心呀番唔到就去第度暫住一晚先啦

屌柒班元朗鄉下佬 發夢有無得搞返場 元朗出沙田 或者出港島巴士打廢運動？

要接放學搵我

打算點組?

去朋友屋企住一晚啦

有冇建議

好網吧打鋪機 聽朝先翻啦

下次印返撐警banner 同白衫放係袋到傍身

落yoho天橋有人被追打
灰色衫年青人 各位手足小心呀
要換衫

博愛隔離有賓館600幾一晚

有無野做到？
利申：天水圍巴，平安回到家、越睇越坐立不安

岩岩返到屋企 係雞地垃圾站後面間ok仲有大量鄉黑聚集 請大家返屋企盡量兜路走 目測至少50-80人
去到小巴站公廁個邊都仲有零散鄉黑渣住藤條鳩fing fing

手足平安

約埋打的會平d 元朗人小心

有冇人報朗屏安全嗎？？

有冇巴打係元朗西鐵站附近組隊?

good idea

Pish!!!!!

換衫都冇用，唔係黑衫都打

錦上路返安全 大棠個邊應該都安全 避開雞地就冇事

fact checked?

換左衫都唔好太招搖
街坊look 就okay

去錦上路西鐵坐64kor 77k返元朗啦

咁你有乜撚野高見？
乜都唔做得個避字由佢地？

去天水圍轉的士番去啦

有無人要落yoho下面搭車 住樓上有lift落去 應該避到佢地

Yes
Fb有影片

報警呀 懷疑有人圍毆人 叫d差佬做

sorry 呀 我見住 影唔切相
但請大家真係要小心呀

朗屏安全？朗屏行/的士返得唔得

無謂硬碰 佢地真係人太多
我都係岩岩返到屋企 西鐵返既巴打盡量第二條路走 唔好經雞地 搭巴士既遠小小又新街 大棠路落啦

(認真)如果有擔心我可以借屋企俾你打地鋪訓,
只限男士

而家連差佬都唔撚柒理

雞地食糖水

朗屏站 往屯門 第5卡出面有衫

上左車都唔好亂講野 防人之心不可無
如果樓主唔係警犬嘅話 我喺度道左歉先

唔好返元朗！

我都係換左灰衫 朗屏點

去天水圍或者朗屏飛的返屋企啦

再推

大家小心

啲人仲話報警差佬都幫撚埋啲黑社會屌你老母

直接轉輕鐵冇事 岩岩係大棠路落冇白衫

dklm

有無人係旺角要衫？有7件唔同顏色

其實應該可以話係酒店
不過是但啦

岩架 就算 車主 乘客都要小心

報警姐係叫多個人黎圍自己

如果有需要，吹雞，我住附近

屌你老母 見人小 仲要自己地頭先敢恰鳩人
夠薑出金鐘睇下圍唔圍撚死佢
唔講咁多 淨係入天耀都圍撚死你班垃圾牛屎佬

朗屏巴絲有需要tg搵我
我攞衫嚟比你哋換，陪埋你返去安全地方

不如book 間party room 比元朗巴絲暫避一晚

直接G出口落輕鐵站仲ok 早十分鐘前上冇白衫

一定要換衫，唔好落雞地

先換衫再打的 推

元朗巴打小心 今日不宜硬碰
摘日入元朗針對班土狗嚟搞
人多即可反起 見一隻打一隻 佢地唔係警犬 冇權冇勢

屌 岩岩番到去雞地附近個
好撚多白衫佬 我行過叫我快d走啦
愈夜愈危險 大家小心

周圍都係la...

換左衫行街都係
唔好上連登住

唔熟元朗
佢地係邊頭？
叫老母打電話報驚

咁唱通k 啦

各位敎友去循道衛理參加祈禱班先，返敎會大家庭。

我睇到被人追打果條友唔係著黑衫，係淺灰喎

推推

搵個時鐘又好 唱k又好，唔好今晚返去

我。Assassin。要出去幫小朋友了

call uber

講真宜家鬥黑鄉黑比人射警察都理唔到

元朗嘅爸爸媽媽 係時候出嚟保護自己嘅仔女啦！

天西接送元朗有無用？
如有人需要 我可以揸過黎

無地方去 唔介意過數俾你地住一晚酒店！

元朗班鄉黑好明顯想獨立
發夢佢地元朗攪個獨立運動

元朗人而家唔入雞地其實OK

想報警，非法集會有冇用？

住元朗但無驚過

有冇巴絲返唔到元朗？！有間套房可以比你休息一晚

係屯門

搵夜展社工

人手置頂

推，唔好就咁返去

返去個時盡量望遠小小 唔好行窄巷 愈夜愈危險 我住雞地附近 勉強望到個邊環境

你信佢地？

元朗警署電話號碼：3661 1680

路見不平 打爆佢

有冇元朗人仲係港島 港島人願意收留一夜

痴撚線

元朗巴絲有冇最新消息依家點！返緊入嚟。

B出口去大馬路安唔安全?

住酒店一晚先

鄉黑都唔會串到無差別打人既

小弟。

我地要俾元朗啲扮訓既人知，咁樣落去元朗樓價一定大跌 大家攬炒

無必要唔好係元朗站落，就算落，都唔好去雞地方向。
月台有衫拎，出閘之後就要提高警覺

有冇巴絲返唔到元朗？！屯門有間套房可以比你休息一晚 有得沖涼

唔好入元朗

色弱定點 比人追條友灰衫

隔離post有講 已經無差別打後生

佢乜人都搞
唔止黑衫
但咁仲好，幫手激起民怨
等間連唔理政治既都得罪埋

唔該哂巴打

有一人被人打
已確定

睇泥佢地都係講就兇狠 做就碌撚 成十一點啦屌

不介意可以來天水圍找我[black][/black]

粉嶺有位 收留2,3件巴絲

啱啱係雞地返到安全屋企，仲係好多白衫人，手拎住藤條，會係咁望住你，各位元朗巴絲小心d

岩岩tg睇到

元朗認紅繩先唔打 換左衫都照打

小心駛得萬年船，其他巴絲唔好學！
元朗、席屏地鐵出時AT LEAST 要換衫！

有人話認紅絲帶！

著咩衫都冇用，班牛屎佬見你後生就打
搭的士啦

CLS，班年輕人出去發夢/行商場就非法集結，元朗呢班咁曬馬法，就乜事都冇

元朗黑社會真係痴撚線

Pishhhhhh

仆街死啦

報警叫差佬拉人，擺明非法集結

走得乜就好了

去教會投宿
唔好返元朗

月台搵多啲同路人 等15分鐘行一組有無得諗

22：44消息

朗屏站b2出口經天橋走，冇鄉黑

個人懷疑鄉黑只係喺雞地一帶集結

起哄做show，但揀人黎打

自己醒爬少少轉輕鐵or朗屏落

唔好入屋
俾人吊尾 事後搞你屋企

去教會或尋求當地人協助

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

元朗手足要車手接送可tg

KLM 搞出人命我第一個踏平元朗

去朋友度訓啦

屌班垃圾牛屎佬

Push!

Same 有需要亦搵我
帶你入yoho會所嘆冷氣

夾好左！
保護自己！
唔好元朗出！

推呀

幫推

見到有人話認紅繩

成功引導民眾鬥民眾，終於都轉移到焦點，政府呢步棋行得妙

原來元朗集會係唔洗拎不反對通知書架?

克驚唔會處理

安全起見去住朋友屋企
或屯門/天水圍24hr啲老麥先

真係唔知點算就去搵間24小時網吧過夜啦

主歡迎各位敎友，come come come!!

咩衫都冇用，係後生就打 （有片有圖）

屌你老母仆街黑社會

有冇巴絲返緊元朗

屌你老母，打到去元朗站啦！！

屌

錦上路搵的士佬啦

朋友岩岩番到，都未出閘，岩岩比人圍，未影到相 有無巴絲影到

唔好番去阿

屌元朗人表示好撚驚 有家歸不得...

文宣組幫幫手 整d牛屎佬圖，
比佢地知依家政府利用完佢地對付示威者就會收地搞鳩你班圍村佬！！！！！

其實應該講比外國人聽 政府動用黑社會連警察 出手打人

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

唔好返啦
返少一晚

有冇義工隊車元朗手足返屋企，手足去屯門同天水圍走。

lm

元朗人小心

元朗狗

月台地鐵激戰緊

痴線，系月台見人就打。

無人再敢住元朗黑社會同警察合作的地區。

如果我西鐵返天水圍安唔安全

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

去錦上路站轉車啦，嗰度有的士站

係咪應該組隊一齊番？

本來仲諗住跑去博愛避難………

對唔住，我唔應該自己喺朗屏走

睇住喺元朗站嘅人咁樣俾人打法

我好撚心痛

我無野講，已經走埋入車廂，乜人都打

推 一個都不能少

黑社會=警察B隊

組隊還拖啦屌